{
  "(pending)": "(擱置中)",
  "A Staging Pre-Release has an advanced level of code compared to a production environment.": "Staging Pre-Release 的代碼層級比生產環境更為進階。",
  "A Staging Pre-Production has the same level of code as a production environment.": "Staging Pre-Production 的代碼層級與生產環境相同。",
  "Cancel": "取消",
  "Create Staging": "建立 Staging",
  "Delete": "刪除",
  "Delete {0}": "刪除 {0}",
  "Deleting this environment is a permanent action.": "刪除此環境是永久動作。",
  "Deploy Staging Environment": "部署 Staging Environment",
  "Expired on: {0}": "到期時間：{0}",
  "List of available Staging Environment": "可用的 Staging Environment",
  "Synchronization has failed": "同步化失敗",
  "Synchronization of all roles for {0} is complete.": "{0} 的所有角色的同步化已完成。",
  "Synchronization of all roles for {0} is in progress.": "{0} 的所有角色的同步化進行中。",
  "The 3DEXPERIENCE platform enables you to create staging environments and carry out your tests.": "3DEXPERIENCE platform 可讓您建立 Staging Environment 並執行測試。",
  "You can create a maximum of {0} staging environments, with only {1} left.": "您最多可以建立 {0} 個 Staging Environment，只剩下 {1} 個。",
  "You will no longer have access to it.": "您將無法再存取該項目。",
  "Staging List": "Staging 清單",
  "Open": "開啟",
  "Current Usage": "目前使用量",
  "Type: {0}": "類型：{0}",
  "Staging creation failed": "建立 Staging 失敗",
  "Staging Deployed": "已部署 Staging",
  "Staging successfully created": "已成功建立 Staging",
  "Staging successfully deleted": "已成功刪除 Staging",
  "Staging deletion failed": "刪除 Staging 失敗",
  "Staging Pre-Production": "Staging Pre-Production",
  "Staging Pre-Production (Not available)": "Staging Pre-Production (無法使用)",
  "Staging Pre-Release": "Staging Pre-Release",
  "Staging Pre-Release (Not available)": "Staging Pre-Release (無法使用)",
  "User Access": "使用者存取權",
  "The 3DEXPERIENCE platform enables you to create staging environments and carry out your tests.": "3DEXPERIENCE platform 可讓您建立 Staging Environment 並執行測試。",
  "You don't have access to this widget": "您沒有此小工具的存取權"
}
